新手砌機list 求指點

Intel® Core™ Kabylake i5-7500

Gigabyte GA-B250-HD3

GALAX GeForce® GTX 1060 OC Edition 6GB GDDR5

Antec Neoeco II Series NEO-ECO2-450 450W

WD Blue WD10EZEX 1TB 7200RPM 3.5

Sharkoon 擎天者 BW9000-W ATX — White

ASUS PCE-AC56 Wi-Fi PCI-E

G.Skill Aegis Gaming Series 8GB (1 x 8GB) DDR4 2800MHz C17 F4-2800C17S-8GIS

Samsung PM961 256GB NVMe M.2 SSD

Dell S2316H

Total: ~$8500

本身唸住等礦難先砌 但等咗半年仲掘緊
希望咁多位巴打指點一吓 屌細力少少

酒水已備

仲出7500？

月尾有第8代u 唔急就等多陣

唔洗等啦 直上1600啦
外國都冇貨 有貨到香港仲唔炒？

但根據1000系顯卡經驗 就算有新嘢出 香港啲代理商都會囤積晒啲貨 搞到舊貨唔平 新貨就貴到hihi

未用過amd u 唔知質素點
咁巴打有冇底板推薦

巴打快d走呀 呢到好危險呀

顯

手快快打咗 輕力少少

但咁同唔俾人講腦場 要講電腦商場有咩分別 (非引戰)

如果係因為個字疑似大陸用語而唔用得 咁咪顯得香港文化發展更受大陸影響？？

中處器出8代啦，記體配z老板高頻，打機冇輸

小弟不才 如果得罪邊位巴打 我講聲對唔住先

Ryzen 5 1600連i5-7640X都打得贏,睇下CPU使用率
i5 7代或之前打機長期full load,會有嚴重stuttering
而且Ryzen 5 1600可以用相對平嘅B350底板超頻,用DDR4-3200 RAM,唔駛另買cooler
AMD系統比Intel更有良心,所以點都買AMD

以下係信sales買i5-7600而俾眾巴絲打不停推post幾個月警惕世人嘅例子

出i5都預你打機 但係r5 1600打機會襟用啲
真係要出7500既ram改返做2400mhz 火牛換550w

真係唔好出i5

多謝巴打
等我轉1600 再睇吓邊塊底板好用先

二手要唔要 差唔多spec

AMD RYZEN R5 1600

Gigabyte GA-AB350M-GAMING 3

GALAX GeForce® GTX 1060 OC Edition 6GB GDDR5

Antec Neoeco II Series NEO-ECO2-450 450W

WD Blue WD10EZEX 1TB 7200RPM 3.5

Sharkoon 擎天者 BW9000-W ATX — White

ASUS PCE-AC56 Wi-Fi PCI-E

G.Skill Aegis Gaming Series 8GB (1 x 8GB) DDR4 2800MHz C17 F4-2800C17S-8GIS

Samsung PM961 Polaris 256GB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4

Total: ~$7400

仲有Dell隻S2316H 巴打有冇評價

應該就唔會 不過你咩spec同放咩價

7700
Cooler master hyper 212 led turbo cpu cooler
Gigabyte b250m d3h
1070
2400 MHz 8gb ram x2
Antec 550w bronze
Seagate 2tb hdd
Samsung 960 evo 240gb ssd
Sharkoon bw9000 黑色

好似係咁
好享受砌機既過程

好似好正
之前都有諗過砌1070同7700 但冇錢放棄咗

可以賣粒7700比你

幾多錢

AMD, Ryzen5 1600, 3.6GHz with Boost, 6 Cores/12 Threads UNLOCKED, 3MB/16MB Caches, AM4, Wraith Spire LED Cooler, 65W TDP, YD1600BBAEBOX x1 HK$1,630
ASUS 華碩 PRIME B350M-A B350, DDR4, AM4 Socket, USB3.1,M.2 Socket M.ATX M/B x1 HK$690
G.SKILL Ripjaws V Series F4-3200C16D-16GVGB DDR4 3200MHz 16GB Kit (2x8GB) 連灰色散熱片 x1 HK$1,320
250G SAMSUNG 960EVO MZ-V6E250BW M.2 PCIe3.0 2280 NVMe SSD x1 HK$1,010
WD Blue 1TB SATA3 Desktop Hard Drives (WD10EZEX / 64MB Cache / 7200RPM)(藍版) x1 HK$313
Antec EAG Pro 550W AN-PS-EAG-550-PRO 80Plus Gold 火牛 x1 HK$599
Sharkoon 擎天者 BW9000-W(White) 白色USB3.0 Tower Case x1 HK$490
ASUS華碩 DUAL GTX1060 DUAL-GTX1060-O6G 6GB GDDR5 OC Edition 雙風扇顯示卡(DI-E1060E6) x1 HK$2,090
<U>ASUS華碩 NE-AUAC56D USB-AC56 AC867 雙頻 Wireless-AC1200 Gigabit 無線USB3.0 Adapter x1 HK$410
[TOTAL] =HK$8552

打機16GB RAM好啲, moon另買

冇錢
諗住遲d有錢先再加條8gb ram

巴打放幾錢

留個tg傾下

都係算啦 電話冇位del咗tg 同埋都想買過set新嘅

依家轉埋msi gaming x 1070 同550w neoco II火牛

岩既，自己砌幾爽

仲有冇巴打喺度

仲未砌咩

條RAM鳩鳩地

AMD RYZEN R5 1600

Gigabyte GA-AB350M-GAMING 3

MSI GeForce® GTX 1070 GAMING X 8GB GDDR5

Antec Neoeco II Series NEO-ECO2-550 550W

WD Blue WD10EZEX 1TB 7200RPM 3.5

Sharkoon 擎天者 BW9000-W ATX — White

ASUS PCE-AC56 Wi-Fi PCI-E

G.Skill Aegis Gaming Series 8GB (2 x 8GB) DDR4 2800MHz C17 F4-2800C17S-8GIS
Samsung PM961 Polaris 256GB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4

本身訂咗呢set 但佢好多都冇課
要再搞過

你去邊到訂

AMD RYZEN R5 1600

Gigabyte GA-AB350M-GAMING 3

Gigabyte GeForce® GTX 1070 G1 Gaming 8GB GDDR5

Antec Neoeco II Series NEO-ECO2-550 550W

WD Blue WD10EZEX 1TB 7200RPM 3.5

Sharkoon 擎天者 BW9000-W ATX — White

ASUS PCE-AC56 Wi-Fi PCI-E

ADATA XPG Z1 (2 x 8GB) DDR4 3000 Mhz

SanDisk SSD Plus Series 240GB SATA 3

依家諗緊依個list

新悠二店

依家嗰條呢

你上邊條list 9000幾 你想有咩變動先?

XPG Z1 台灣評價唔錯 悠二都有講過

喺42樓

間嘢推我呢條
貴咗 所以要喺ssd斬

準備出機啦

多謝連登巴打
依家等埋佢送嚟就ok